蘋果頭版唔出都出左，不如做埋直播啦

印刷版就出左啦，不如叫蘋果開live直擊埋義士過境，順便直播埋去到嗰邊同咩人接頭同點deal法？

反正根據好多連登兄弟講法政府一早知唔洗你報，機場咁多cam政府都知架啦

聽講煲大件事又唔會影響台灣收人既，咁不如再煲大啲啦

人地報係報有十幾個人已經去左台灣喎，媒體黎講得蘋果敢寫個具體數字係香港正準備出發到台灣避難，相信蘋果有邊法聯絡到其中幾個當事人既

希望可以睇直播

大家21/7見

負評果班一定係熱狗 支持蘋果

1.傳媒要報導既係事實
2.大把報章有報,點解淨係追住蘋果嚟咬?

如果今日冇報章報,係得蘋果推義士出嚟
鬧佢我覺得冇問題
現實係咪咁先?

RFA同各大引用佢既媒體講唔講得出香港有幾多個人走緊但未走到？

要報導既事實所以我支持蘋果播抗爭片唔好打格仔
真相最緊要
香港贏唔贏係其次

推到有live睇

其實啲報章點報 只要係事實，係中肯既報道同評論
其實市民又無理據去指責啲咩

我自己就一向唔會將傳媒當係自己人
傳媒一向只係會考慮自己點寫而唔係考慮社會環境
係咪企人民個邊
呢排咁多人pro 抗爭者只係一時既風向
以前蘋果同肥佬黎咪又係鋪天蓋地抹黑本土派
曬氣啦

永遠要記住
想做大事
做抗爭者
諗下點利用傳媒
而唔係比傳媒帶住走 比佢利用
傳媒只係報道發生左既事
真正改變既始終係行動者

好多人覺得蘋果係救世主

屌你老母而家係咪指明道姓邊個去左台灣？
之前報黃台仰去左德國係咪篤呀 係咪會影響啲人去德國尋求庇護呀 究竟啲人有冇用腦諗過呀屌
好撚柒煩呀

岩呀
等睇直播

得蘋果知香港有三十幾人去緊台灣但未去到，點都聯絡到一兩個既

戇鳩仔 好撚幽默呀屌你老母

唔駛理呢啲突然出時事Post既

？？我認真架

【突發】